光明會同共濟會係未無得同時申請入會?

有2個馬會會員推介係未易入d

樓主好橙 幫推

小童群益會到25歲會自動upgrade你上去架

綜援同生果金係咪同時攞得

樓主你依家仲係入面，實有機啦

By invitation架喎，申乜鳩

都無機會入
Btw孔慶祥粉絲會你想唔想入